**Внимание** Перед началом работ регулярно подливайте свежие изменения из мастера

Программа должна реализовывать подсчет успевания изготовления проекта в сроки

Для взаимодействия с программой надо взять проект (генерируется случайно или берется из файла)

Из списка сотрудников каждого типа (генерируются заранее или берутся из файла) собрать команду, которая сделает проект в срок,и покажет прочие вероятные показатели (число багов)

В программе не учитываются затраты на коммуникацию, форс-мажоры и прочее. Считаются только рабочие дни

Предполагается, что все выполняют работу одновременно

**Есть 4 типа сотрудников:**
- бизнес-аналитик
- дизайнер
- программист
- тестировщик

**Все сотрудники характеризуются**
- ФИО
- специализацией (BA, UX, DV, QA)
- производительностью в день, измеряемой в стори-поинтах (основанной на статистике прошлые проектов)

Программисты имеют дополнительный показатель "Вероятность бага на стори-пойнт"

Тестировщики имеют дополнительный показатель "Вероятность нахождения бага на стори-поинт"

**Проект имеет:**
- срок исполнения в рабочих днях
- требуемый объем работ в стори-поинтах каждого типа (у QA и DV общий)
- ожидаемое количество багов, которые будут не найдены

**Взаимодействие с пользователем:**

Через разбор команд пользователя:
- "calc" - вывод расчета на по текущему проекту & команде
- "show [type]" - вывести список сотрудников данного типа (ФИО + характеристики + занятость)
- "add [type] [number]" - добавить сотрудника в проект (из списков show)
- "del [type] [number]" - убрать сотрудника из проекта (из списков show)
- "team" - показать текущую команду проекта (сортировать по специализации, потом по типу)

**Примеры**

_show qa_
1. John Doe         0.2     free
2. Martha Stewart   0.1     involved

_add qa 1_

John Doe is now involved in the project

_del qa 2_

Martha Stewart now left the project

_team_

1. Alan Grinspen    BA
2. Sergey Brin      DV      0.1
3. Вill Hades       DV      0.8
4. Andy Wormhole    UX
5. John Doe         QA      0.2

_calc_

Project "MK-Ultra" requires 25 day and contains:
- 1000 references storypoints
- 1200 design storypoints
- 6000 code storypoints
- 5 bugs have permitted

The current team of 25 people can make:
- 1200 references storypoints (120%)
- 1210 design storypoints (100%)
- 5280 code storypoints (88%)
- 7 bugs
- Warning: Not enough code storypoints!
- Warning: Too many references storypoints!
- Warning: Product quality is lower than expected!